有冇人去過上海理髮鋪剪頭髮？

剪成點？

我每次都去上海鋪剪同 剃鬚，剃鬚真係好舒服，正。

但會唔會剪到好老土

我既髮型係一般唔長唔短，十年如一日。

睇你剪咩頭 。 油頭同all back 呢d 佢好熟手

邊度仲有呢啲鋪

北角 銅鑼灣

北角、筲箕灣、灣仔、好多舊區都有

係咪直接同佢講剪油頭就得